聽日頭條：警犬向老人院放催淚彈

如題，向國際放大佢唔該

放大佢

HK Police Fire Tear Gas at an Elderly Home at Yuen Long

推上國際頭條